各國Exchange 生救中大

#手轉動
中大有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快！

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

雖解決唔到燃眉之急，但請比國際知道香港已進入戰爭狀態

請所有國際/交換生馬上聯絡所屬領事館!!!

ALL INTERNATIONAL/ EXCHANGE STUDENTS PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW YOU ARE IN GREAT DANGER!!!

United State consulate: +852-2841-2211, +852-2523-9011

British consulate: +(852) 2901 3000 (24/7)

Canada consulate: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

Indonesia consulate: 3651 0200 (office hour only)

Philippines consulate: 9155 4023 (24/7)

Germany consulate: +852 2105 8788(office hour only), +86 (0)10 8532 9202

France consulate: 3752 9900

すべての留学生/交換留学生は今すぐ領事館に電話してください！
TEL. 2522-1184

국제 교환 학생들은 지금 영사관에연락하십시오！
TEL. 2529-4141

去world台啦

推

Help

Push

開花，唔好入

做緊！大家加油